尋晚大埔單嘢！！可能係黃絲自導自演㗎！！！

識睇一定睇高質留言！

藍絲頭腦果然特別清晰

今朝睇完笑到我傻，佢地話咩咪咩

有腦就唔係藍絲

有腦就唔駛用手啦 藍絲鑊鑊唔夠人講就郁手

人地冇左個腦都好慘 你地唔好咁

睇得多人會蠢
佢地真係無腦

算吧啦呢班人

咁叫自編自導
佢地鐘意點就點喇

咁警察幾時拉晒佢地

真膠定假膠

呢個腦袋

881即時踢爆左

班廢老最鐘意講陰謀論

啲留言難分曲與直

有一個話要差佬查嗰六部旅遊巴, 睇下邊個係主謀。呢個我支持喎唔查正契弟!!

睇到一頭霧水，乜撚嘢叫貼毀？
原來貼memo紙會貼爛幅牆

有那一類自編自導的人
是會以死明志

藍絲永遠不會明白